大家點睇gt1030呢張顯示卡

垃圾

玩到lf2

舊版1030比鬼佬捧為神卡

Ryzen 5 2200G粒APU都好撚過佢

舊廠機換代之選
用緊gt730或者更舊更差嘅顯示卡先有
換gt1030嘅價值

之前用 730 , 所以我好滿意

ryzen vega 11 igpu好過佢

幾多年前

有全高卡位2百以內收張2手卡都好過佢

蕾姆係雞

Hoball

GTX285 既味道

顯卡嚟
唔係顯示卡

不如換1050ti

比多少少1080TI

有hevc hardware acceleration嘅睇片卡
不過拎嚟打機CP值好低咁解

呢句中肯

用緊630

不如用內顯